---
title: 極客時間 kubernetes 20 心得
tags: [Import-2038]
created: '2023-06-12T08:33:06.284Z'
modified: '2023-11-22T07:02:11.698Z'
---

---
title: 'k8s 教學'
date: '2023-06-12'
excerpt: 'k8s,kubernetes,學習'
cover_image: '/images/posts/img5.jpg'
---








# 極客時間 kubernetes 20 心得
[不建議這麼做]
kubernetes組件中 

kind: Service
Service 可以由 pod 的服務 導出pod 讓外部訪問 

加上nginx + DNS + domain
[用ingress 做比較適合]
就可以用http://www.domain.com/來訪問你的服務

## 極客時間 kubernetes 21 心得
